Опис завдання 2.1

1. Створюю новий репозиторій на GitLab.
2. Копіюю посилання git config --global user.name "Olena Berzina" (якщо налаштовуємо вперше, якщо вдруге чи більше разів, то не копіюємо)
3. Копіюю посилання git config --global user.email "elenakrasin@ukr.net" (якщо налаштовуємо вперше, якщо вдруге чи більше разів, то не копіюємо)
4. Копіюю посилання "Clone with HTTPS"
5. Відкриваю ту папку, куди буду клонувати цей репозиторій на локальному ПК, викликаю GitBush here або термінал та клоную цей репозиторій: git clone + посилання + enter
6. Потім створюю в тій папці, шо клонували нові файли, які містять ДЗ
7. Потім додаю всі нові файли та файли зі змінами до нового коміту: git add .
8. Далі фіксую зміни: git commit -m "add new files"
9. Відправляю всі файли до хмарного репозиторію: git push
10. Оновлюємо GitLab.

Опис завдання 2.2

1. Створюю новий репозиторій на GitLab.
2. Відкриваю папку на ПК, яку хочу додати до хмари
3. Викликаю GitBush here або термінал
4. Прописую git init (з'являється папка)
5. Синхронізуємо цю папку з папкою на GitLab: $ git remote add origin https://gitlab.com/OlenaBerzina/delete.git
6. Відправляємо файли на GitLab:
7. git add .
8. git commit -m "add new files"
9. git push -u origin master
10. Оновлюємо GitLab.
